原來我地財經台既手足都係大戶黎，個個都渣緊至少幾十股tsla

仲未計有d手足幾百股tsla同持有其他股，即係人均百萬身家

唔賺多啲點益黃店

不嬲咖啦
唔好話財經台
之前有啲post叫人show身家
都好多有錢仔

手持2股Tsla

出去行唔好話係我地財經台

個個月入5萬你估假架

100股都係30幾萬到...咁都係大戶?

高風險投資未必個個敢放咁多錢入去既

100股tsla姐
可能佔倉唔夠10%
成個倉又可能佔身家唔到30%

真...你估個個好似我咁all in 八十幾萬落同一價位既股票
不過做得TA派, 一淆就代表自己果套連自己都唔信,會失去未來既前進既動力

一直以全身家去玩
玩左六年,第七年先識玩
交左好多學費,興幸執得返哂有凸

同一派

老老實實
為左幾萬幾千上落既,上黎高登喊苦喊忽大有人在
呢類人格局就係咁,贏少少輸多多,又冇自己一套長期保持高勝率睇法(高勝率唔等於不敗,輸可以,但睇點輸法)
夜晚擔驚受怕,日頭返工又冇精神,先可能最後賺得一萬幾千
如果我係咁,我就寧願唔玩了
一入股門愁似海,何必因為果一萬幾千,要日愁夜愁

你咁玩上落咪仲大
我本少先咁玩遮

上落講緊波幅， 洗盤震盤等， 買完直接gogogo? 唔係冇，但係未高機率第2天即去呢？ 有時可能5日後先黎料，咁中間故事又點發生呢？例如挖坑。
所以止蝕對咁重倉既我黎講就相對重要了， 得果幾萬銀倉位， 溝好過止蝕，反正又唔係all in派

雞仔注冇肉食，大大注又唔夠膽。
ps. 遠離工具，輸極有譜，長久之道

百萬就叫大户

岩, 炒股就係要嬴谷輸縮
花咁多精神買得少少既不如去返工好過

冇20m都應該唔叫，真心。
1m, 分分鐘1格大型股價位都掃唔清

條女唔靚你都冇興趣啦， 莫講追
但偏偏好多人都好濫，狗衝左先